# MyNotes

<b> Мой не большой проект </b><hr>

<p>В нем я практиковал работу с базой данных SQLite.</p>
<p><b>1.</b>Создание класса потомка SQLiteOpenHeper</p> 
<p><b>2.</b>Реализация методов удаления, добавления и редактированния данных в таблице</p>
<p>Так же использовал для выведения списка заметок RecyclerView </p>
<p>Использовал архитектуру проектирования MVC</p>